班老野將樓價炒貴個惡果就係剷除好多傳統思想

都算係自作孽，就好似要求子女要孝順，生兒育女為左咩養兒防老

宜家已經唔講呢啲，嚮一個樓價咁貴的地方，已經孕育出新價值觀，就係窮人唔好生仔，你諗下，你生佢出黎要佢捱窮，仲想佢孝順你？食懵咗你呀？

幫唔到子女俾首期仲想收家用？飲大咗呀？

支持新價值觀請積極發聲

我地要將新價值觀壓倒晴報呢種垃圾家庭倫理